其實今日d不反對通知書去到幾點

好奇一問